家居寬頻連屋企電話

用緊網上行光纖入屋加固網電話
六月完約
想問下價

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

😎指定公居屋組合計劃
🌈
$99
1000M 光纖入屋+家居電話服務
送TP-Link Ac1200路由器🌈

另有100M，500M服務計劃

私人樓月費$109起

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫

✨SmarTone 最新4.5G優惠✨

🚇🚇地鐵唔會再Load空氣🚇🚇

📚大專生/👨‍👩‍👧‍👦家庭組合/💼公務員/職員優惠/各種月費計劃

📞歡迎查詢📞 📜 預約簽約
Henry Tang
Whatsapp : 91347892
傳送門
Whatsapp:
TG: